[英文神人入]點樣可以improve spoken English?

有冇咩地方(香港)係可以不斷同人講英文？
自己14dse 英文得Lv3 真係同鬼佬講野 深少少既字就唔識 搞到好似小學雞咁
有冇過來人？
係咪都係睇電影？想講順暢英文唔洗流利
感激

多啲同人傾計，睇多啲片，想學咩accent就睇咩國家嘅片，得閒pause左佢扮下佢地講嘢。再者讀英文嗰時讀出聲。想知有無讀音錯可以搵個叻嘅巴打幫你輔導下。

主要都係講多d練多d
其實真係唔洗夾硬識d好深既字
我同鬼佬傾計都係用最簡單果d

喺香港搵個巴打做study partner, 剩係用英文同佢講日常嘢，嗰個巴打唔一定要好叻，但係要逼到自己用慣英文腦黎諗嘢

同我傾呀mk蒙，我洋腸黎

首先講野時唔好又chinese又english

chakalakalaka in you

連登有無專練英文既telegram group

啱，依個會好損害你講英文嘅能力，因為中文同英文語法唔一樣，咁講好易會搞到自己啲英文唔咸唔淡

搵樓主開

你垃圾啫
根本一啲根據都冇
就係兩個語法唔同先唔會易搞亂
除非你bilingual係一句完整英文文法一個完整粵文文法啦
十居其九係插英文生字，根本一啲影響都冇

你本身無英文能力學人地一個東一個西咁插實有影響囉，我覺得連foundation都無就唔好學人咁用。

利申，我係從一個beginner嘅角度去諗，我自己英文好好

我唔係for讀書架 我真想for個人用 唔想講一口小學英文
你地開呀